公屋固網寬頻求推介

屋企上網就完約
唔係好想同香港寬頻續
之前打機成日斷線

有無邊間轉台有優惠/好過依家個間

Pish!